點解賭神次次玩show hand 都咁撚好牌？？？

有咩理由 派到成枱d人
又蛇又花又俘咁
永遠都造到5隻

因為佢係賭神

我平時玩都係咁嫁啦

利申：賭仙

因為係拍電影